一句講哂 聽日IVE仔罷唔罷

如題

好多IVE仔做狗

咁就仆街

罷佢老母啦

有冇觀塘手足

KT去DI罷